有冇玩過changing partner？

自己同另一半同意，將自己閨蜜👭介紹俾男朋友玩
然後自己同閨蜜嘅洋腸男友玩，可以名正言順食洋腸
雙方同意維持Temporary 情侶一星期，然後回復正常

最後嚟場4p做總結

同男朋友互相交換班兄弟玩 最後每人射左四五次

BL HEHE
利申腐女